---
title: >-
    شمارهٔ ۶۱۶
---
# شمارهٔ ۶۱۶

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>زمی حسن فرنگش چون به فکر آب و رنگ افتد</p></div>
<div class="m2"><p>چنان رخسارش افروزد که آتش در فرنگ افتد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>اگر زخم تو ننوازد مرا از گرمی آهم</p></div>
<div class="m2"><p>چنان کز نوک مژگان اشک پیکان از خدگ افتد</p></div></div>